英文母語者考ielts平均都係得7.1分

但正常香港既大學畢業生都有6.5
不過英文一定差過英文母語架啦
其實點解會咁

明明份卷篇文係個作者作，點解個作者會唔識做？

識一種語言同精通一種語言絕對係兩回事黎。

就有啲似你打lol同啲電競高手一樣打左一千場，但佢思路、走位、食兵、佈局永遠好過你

因為未必識作文，同串錯字

但我又識wo

因為你答緊考評局想你答既野

嘩! 巧叻叻呀

中學雞思想

你都覺你係？

樓上用dse中文類比錯誤喎
而家講緊點解英文唔係first language 地方嘅人會高過用英文做母語嘅地方啲人
所以除非你搵到有外國人考中文dse高分過hong kong local 先講嘢啦

ielts又唔係考生活英語
講真香港人大把生活化英文睇唔明啦

咁係因為佢地唔學外語啫

以前有個澳洲鬼仔同學
要報英國大學所以要考Ielts
條友讀書都係普普通通無咩特別
乜都無準備去考就全9
我地D香港人操到死死下都係overall得7.5/8
吹鳩漲

其實你唔明我講乜

正常

全9?
如果英文母語既人考都係平均7.1咁佢9都應該等於我地中文5**個班人啦?
真心英美澳加紐愛人唔操的話都唔好多人拎8或以上

我都唔知佢點考個全9返黎

我自己都考過幾次ielts
對英文母語既人黎講我覺得reading speaking listening會好容易9到
係差左writing可能有D偏差
至少我問當時既鬼婆英文老師佢係咁講

Reading 洗撚native先9到咩

我唔係咁既意思

裸考得7.5同8
其實真係幾難

唔係講笑就算佢地由細到大每日都講英文唔一定做得點呢啲standardized test 大把美國人high school hea讀做placement test要讀翻pre-college level嘅writing班
我呢d香港教育制度下嘅產物講多幾句英文露餡 但係就place到入college level班